大家一齊多謝下牛奶公司

又多一個派口罩嘅同行者